# FullStack-Treinaweb
Cursos e formações em FullStack da TreinaWeb

1. Google Chrome DevTools  
2. HTML e CSS Básico  
3. Lógica de Programação Básica  
4. Javascript Básico  
5. Scrum - Planejamento e Desenvolvimento  
    
